朋友兒子中七畢業．想讀工程/安全/物理治療/護士．求前景

朋友兒子中七畢業．想讀工程/安全/物理治療/護士．求前景

難搞

時空穿越？邊到有中七讀？

呢幾科互相都差好遠喎，打工打幾十年其實興趣最重要
不過如果香港冇前景既話，做咩都唔會有前景

咁多興趣

我知有人本身讀science之類
準備嚟緊過英國讀ot master

物理治療

一定唔撚做工程！

做醫生啦 醫生好呀

中七畢業都做左好多年人 仲要依賴人幫佢問路既都無得救架喇

前世做錯事 今世做護士

咁老先嚟
不過有心未怕遲